有冇ching聊過鮑吼時d女sales

個個淫底mk妹 下下跟住人sell
入面又黑又窄 壓迫感大過a&f

@dasdada ching

條友勁變態

系

化妝妹靚d, 又黑絲

果d囡成日閪面 又唔理男仔

咩料 九龍灣果間得返囝同tb

新都會

沙律都專請mk

成日去睇銀包

叫佢地幫手摷銀包

多數去uniqlo 班女純d，同埋近排成日frit班tb出黎飲野

果d銀包狗都唔屌

發覺你成日講tb

好多tb都幾正，而且有好多本身唔是基只不過受過情傷拗得返直既✌🏼

Tb條女就正 tb冇波既

正常樣好多都可以變返直，但so c黃果類就無可能了

著左sport bar勒到勁緊姐

5p完美容入

通常系我入去
佢地聊我🎉🎊

3年前個d就正

而家d質素同a&f一樣咁垃圾

我覺得a&f女正wo 個個女神頭 緊身tee+熱褲

Vans都正

鮑吼時